要求開放海外登記

連仔大人，請問可否開放一下海外登記？
因為對於現時香港所發生嘅事，有好多睇法，但係忌於現時嘅 account 係借返嚟，唔想連累人。
麻煩連仔考慮一下開放俾海外嘅巴絲都可以一齊關心香港。
如果係涉及成本問題，我係唔介意俾錢。
唔該哂。

留學生得個睇字

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post

push